一封信：我仍喜歡的你

致我仍喜歡的你
2016年8月，我們開始拍拖。
一齊行山，睇戲，到屋企附近覓食，有時會帶我出省見識。簡簡單單都幾快樂，幸福。
生日時候收到心意禮物，當時我以為自己搵到mr.right。
我好喜歡問你：為什麼鍾意我？
你只會答因爲我可愛。其實我期望你不只是回答外表。
因為我好怕有一天 我不可愛時候會被拋棄。
一年裡面，不但體重外形增加，小氣程度都增加，
可是你對我既感情減少。
我跟你體力差太遠，我情願自己運動，但出入量永遠都有距離。我以為有人寵就可以懶，我錯了。
自己知道常為小事就鬧脾氣，其實是想你緊張哄下我，
最後好多時是自己向你道歉先。
感情變淡，仲可以做咩？
我送了一份手作禮物後，你跟我說的甜言仲記得，你親自買戲飛約我出省，我以為我們仲可以好好相處下去，原來一切是假。
原來一早已經有人介入。
原來問題係我身上。
昨晚你跟我說：「我是注重外表的人，我愈來愈肥，所以你接受不了。我們生活習慣不同。我想要一段新關係。」
對不起，我看輕你注重外表的態度，所以我嘗試服食減肥藥，因受不了副作用，4日後就沒有再服用。
對不起，我看輕你對健康生活的態度，所以才把服食減肥藥事情告訴你。
對不起，我沒好好聽你說話，從前你就叫我減肥。
對不起，琴晚我沒好好回應你。
每人有自己原則，我祝福你。
希望你會睇到。

Sorry 1999
我想有個平台可以發洩

抵啦 叫你減都唔減
肥婆唔抵可憐

絲打 就算身型肥都有人欣賞
一定會有人欣賞 唔係所有人都好似你ex 咁差
最少有好多人都唔介意外表 只在意內在

見異思遷嘅悲劇，樓主好好保重

肥婆就收皮啦 條仔同以前一樣你就肥咁多
咁唔公平實收皮啦